{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 부엉이집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約は2泊以上のみ可能で、1泊予約の際はご案内後にキャンセル処理されます。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ご予約の際には、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、屋外での喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますので、確認後に全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約キャンセル及び通常の金額で再予約されることがあります。 バーベキューパーティーのための予約特典も提供され、インターネット使用と駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "ご予約は2泊以上のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "1泊だけの予約はできますか？",
            "answer": "1泊予約の際はご案内後にキャンセル処理されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。屋外での喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーや炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いや重複予約についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、確認後に全額払い戻しが可能です。重複予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの予約特典はありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーのための予約特典が提供され、インターネット使用と駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 482
    }
}